點解支那有幾十億人都唔反抗嗰幾十萬人？

幾十億昆蟲？

樓豬係第2個平行時空返黎!?

幾十億

邊有幾十億咁多
又點止幾十萬咁少

點解香港700萬人都唔反抗嗰689個人

樓主返海洋啦，唔好再上水啦

笑撚死 樓豬同我地應該唔係身處同一個地球

全世界都強國人

震驚支那70億人